iTunes backup cover左個舊檔 有無得還完

姐係 用左a資料 cover b機 b機原資料仲有無救？

你有backup咪有得救